【狗官系列】油麻地唐樓大火七死多傷 民政事務局局長徐英偉喺大火期間食緊糖水

油麻地唐樓大火七死多傷
民政事務局局長徐英偉
在大火發生期間
於個人的社交網站上載食糖水相片
大量網民留言批評
徐英偉回應指有提供協助

真係識嘆

徐局長：WFC

狗官

局長食糖水又點？鬧呢樣似on9左d.

局長：食糖水代表我好傷心

你班賤民要死就死埋一便
咪撚阻住本官食糖水

人地串緊佢佢仲好意思講multitasking

可能果時財爺屙緊屎
不過無post相

我覺得人命緊要過屙屎囉
死狗官

而家乜鳩都有人反㗎啦， 去現場又話佢做數show

食糖水唔緊要，唔該唔好出相
出左就delete啦

post左會比人鬧

好甜啊

去到阻住哂要人旁住你

官字兩個口邊會識humble呢樣野

人命賤過泥

就係呢條友不停咁叫班專員呀係區議會會議嗰陣走

最白痴係佢講買左個蛋糕比個仔
明顯佢真係無睇新聞唔知火場燒死左個小朋友

懷念 - 唐樓

可能佢想表示，好彩燒死既唔係佢個仔

好心佢打返中文啦
就咁睇段英文已經有d錯grammar

民建聯出身, 唔出奇

死嘅係南亞狗 wfc

佢老細死人都拍掌同笑，佢食糖水都好合理

死左人唔開心，食糖水沖下喜唔得咩

呢句真 今日開始我都食幾日齋
廢事比人話我唔尊重死者

其實佢咁啱 post 出嚟嗰陣未收到料嘅
不過佢嘅回覆就...

其實佢可能咁啱 post 出嚟嗰陣未收到料嘅
不過佢嘅回覆就...

屌，打撚漏咗

好彩佢係食糖水唔係去食燒肉咋

好似又真係無咩問題喎，但貼埋出黎就好攞景贈興。

局長都要食飯，食糖水
不過香港人本身都係咁，咩都屌左先

諗起呢個

佢收埋一句： " 樣樣野都要自己做，咁我做乜鬼局長 "
不嬲都係下面啲二打六做架啦
啲講稿回應隨時都係人地寫埋俾佢

咁係人都要食嘢
但係食都可以唔洗出post
明顯唔夠政治敏感度

介紹局長去火災附近的佳佳甜品
有拎過米芝連

燒到自己頭上先會理

桑寄生蛋茶狗官識食

黑白．無常

黑白糖水咪尊重囉 都唔係彩色

你乜水啊

有藍無黃

好地地你應話有同事做緊相關安排咪算

無啦啦加個表情落去做乜鳩 成個回應即刻變到好輕佻